Poly 自首撚 - 朱媛=朱容基孫女？

點解老鼠誠爆到佢個名出黎？

反了反了
朱鎔基了解中共嘅人都應該知佢咩料

唔了解

要煲大佢啦
點解佢唔使比人告暴動？

朱鎔基-》朱雲來-〉朱媛
歲數Match
家庭背景：
朱雲來
香港金融發展局成員

Push

推

利申：不自殺，晚晚屌西
查得太多喇

佢冇俾人告??

推 雖然同路人

怪唔知陰道城咁落力啦

咁要煲大佢

屌

朱氏家族一早避走香港🇭🇰

一早估到陰道成係入黎搵緊野

唔怪得唔攻啦

大把官姓朱啦，我地講唔出名遮

你之前明明話想自殺
屌係邊到聽到佢爆出黎

朱氏家族後人原來係反共份子

咁又點
同我地有咩影響

第一代中共經濟改革發展家 堅識經濟
唔同維尼小學雞之流

Facebook cap哂圖
Google poly 朱媛

國家級任務

唔可以確定係同路人，當時PolyU set晒Rb，巧合權貴後代被困，要地下黨拯救，走上黎藉口俾機會自首，真同路人就留晒資料日後拘捕，朱媛就暗渡陳倉

宜加救撚咗係咪就會攻

係既話好爆下

如果係真唔怪得呢隻根正苗紅元老出動

江派

文宣，起底組
係時後反cup
仲有6日搶番d票翻黎

朋友黎

連登00後鬼識朱鎔基

自首果班係condom，幫呢個做cover

你點知的？

點樣睇到係佢孫女？得個姓

快d Google : 朱媛 polyu
back up

核彈丫
Poly 入面既人小心
人質已走

poly 手足麻煩查下佢個底

隻老鼠不嬲老奸臣滑，肯定有野先叫得郁佢啦，唔係點會係場"暴動"入面拿屎上身

又唔算嘅
但肯定佢都睇維尼唔順眼

呢d時候冷氣軍師要出場

agger

仆街老鼠

如果黑警搞左領導人班孫

冷靜啲唔好打飛機好容易炒車

push

冇呢個人

Back up 呢個先

話撚知佢係邊個孫女
邊個時間響poly冇可能唔係同路人
就算佢冇比人告暴動 你班偵探查完
然後搞到佢比人告埋 so? 煲完有乜用？
你班仆街真係好奇心害死人

題外話
點解有頭有面有財有勢嘅大陸人啲衣著都搣唔甩浸柒味

你真係唔識野
反cup靠呢鋪

唔係手足既話一早走左啦

你就好啦，晚晚屌閪

唔怪得老鼠話自己收到一個求救訊息

朱鎔基係好人..

你個思維即係啲老屎忽笑9你唔識64,老毛咁

輸出革命，同化中共後代

同音
可能係朱鍰

朱鎔基都係用金字邊

反清復明

要煲大佢

朱元璋後人
反清復明

手足黎 是撚但

真係手足就知自己重要性唔走啦

呢個真
多謝晒佢
好感動

致黑警:

你仲覺得自己係執法、依法辦事? 咁點解為中共辦事，中共既後人係入面你就放走呀？你只係幫緊中共行人治咋!!!

請copy and spread

死左咁多人命 721恐襲 葉虎 攻校園
仲有片證明啲狗尋日揸車撞人搞到人踩人
都反cup唔到
呢單咁既野 查到就算證實係真
出到黎最多只係多左件花生事
希望你地唔好累死個手足

有無理大人爆料?

大粒野

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

朱媛係前線絲
可唔可以俾番少少尊重

邊個應曾鈺成話個女仔係到？

你瞓左幾耐？ 支共狗官後人 特權階級 唔洗負刑責係理所當然

唔係理所當然既理所當然

朱總都係手足嚟

我見隔離post講條女直接走左 唔洗登記

堅料？求detail

真正食人血饅頭就你依d
要出賣手足拎著數？

如果係既點解咁柒咁張揚入去大叫搵？

江派不意外

話晒都同路人喎

推爆

絲打，上神枱就係今次

捉住佢 交佢畀黑驚自首！

用老共極左路線來講, 朱鎔基係大右派, 當年鄧小平極之讚賞,一定要保佢. 佢在任時主張開放市場入世貿, 用美元儲備印銀紙, 以家狂印銀紙已經破壞左佢定立嘅規舉.
退休後, 佢都吾戀棧權位, 去左清華大學教經濟, 最近國慶得佢吾俾面老習拒絕參加閱兵及國宴.

核彈

Mon緊po既大陸仔快啲po上微博

朱鎔基係勁人。佢同江澤民都係未文革時嘅大學生，
係舊中國人，曉繁體字果種。
曾經講過大概係咁嘅說話，如果香港玩完就係中共之過
講中左
雖然係共黨但都要叫聲前輩，勁呀

poly打緊仗唔通真係入去圖書館睇書咩

哇屌

如果佢真係喺入面 邊會係巧合呀
咁耐要走走咗啦

近代中共領導人係得佢一個缺席建國七十週年閱兵
其仲在生既都有去

成功向中國輸出革命思想

cls

要煲大佢

落啲狗面 係重點 又話自己一定要執法 依加放人走！

前排法國篇報道 一定又係有利益先會咁講 如果唔係唔會出聲

依單好有問題 又一例證權貴可以繞過法律

即係有特權！
要煲大佢

一定要煲大，雖然係手足，但絕對係核彈，記者朋友請落力追查

－有中共領導親屬參與抗爭

－選擇性執法，有權有勢可以避過檢控

－中共派系鬥爭內幕

法治

真?
好多人姓朱者?

中共入面都有手足

朱元璋個女

推呀！！

暴徒幕後大台

細細個叫佢豬肉基

一定係達官貴人
叫得郁老鼠

如果佢係孫女
根本就咁行出去都無事
打住電話比炳強同佢同指揮官對話都得啦
洗撚人救佢
如果佢係手足
更加可以叫阿爺出聲叫曬出面d人收隊比全部人安全走

如果老豆搵仔搵到孫女...
唉，錯失金蛋，核蛋

fced?
中國最大粒嗰班好多啲仔女跟母姓唔跟父姓

如果係真，朱緩快d向阿爺告狀，幫下我地

手足可以用呢個理由話喺俾黑警非法禁錮，喺大學做緊正常生活，一喺就放晒，如果唔喺就要令到朱媛臭雞一齊坐10年

好事, 權貴都會被黑警圍困
一陣有個差老唔識野一槍射埋去

Pish

係撚On9

總理個女洗讀poly

上面啲人點解係問佢點解唔洗俾人告暴動，
而唔問點解告其他學生

魚蛋論
而家叫告同路人

原來江派真係有插手

查清楚先

勿炒車

唔好再起手足底喇

中共子孫個個都拎外國護照 會喺香港做人質

你真係唔識野
知唔知香港中銀高層全部係元老後代
中共大粒野後代洗撚黎香港中銀做？
一開波去goldmansachs

一石幾鳥
老狐狸真係老狐狸

朱經緯個女咋??

當年吹到朱元墇後人
反共復明

我識果啲去哂外資喎

佢地做完先返去做高層

咁撚多特權！

民為貴 社稷次之 君為輕
共黨文盲永不知！

[ff]
朱派堀起>老鼠誠做特首
唔通中共開始有人唔滿意甴近平做法, 準備墮馬
好似發現咗啲野
[/ff]

咁就完全解釋到點解曾鈺成條撚屌
入完中聯辦再去poly 話救人

有冇咁把炮呀

如果佢冇畀人告咁咪有影響

傳曾鈺成入理大為救朱鎔基孫女

原來是要救朱鎔基個孫女（朱媛）

果兩日個個叫走, 佢唔走仲困埋喺入面, 你話唔係手足我真係唔撚信

因為佢係權三代, 所以佢屋企人駛盡關係挖返佢出黎
因為佢係權三代, 所以佢屋企人駛盡關係保佢無事

所以各位poly 手足, 真係唔好自首, 有權三代手足喺度幫大家頂住
如果告其他手足而唔告朱援,我地所有人煲大佢，等外國人知道香港法治明顯向內地權貴傾斜

救返剩返的poly 手足先

呢個時候需要老豆搵仔，poly 學生
Popo入面應該開始收到風，知道原來係救「媛」行動

屌你老母你班人咁同出賣手足有咩分別丫！？

唔怪得唔開實彈啦

點解要煲大佢
佢係poly 守左咁耐 你真係想手足俾人告暴動？
Poly 俾人圍左咁多日 你唔係以為佢係poly 拉把溫書下話
（不過真心 我覺得煲大左佢都唔會俾人告）

咁仲係入面手足今日仆街啦

你睇華為公主，佢係從母姓。

屌我睇緊巨人咁？
打打下杖無啦啦殺個女神克莉絲塔出黎

朱鎔基個仔6十幾歲，個仔D私生活好低調. 孫女廿歲，即係個仔4十幾時生，um...都有可能嘅，真係唔知

叫手足臭雞
你係咪有病呀？

冇記錯係守護孩子d人

係poly 唔代表佢讀poly

利申多左：不自殺，晚晚屌西

朋咩友
搶左票先 呢個係短期目標

如果佢真係手足你班撚樣又叫人臭雞又要拉人

唔好抹黑曾主席，佢真心幫我哋㗎， 佢細佬有暴動罪有案底，維權兄長，義氣仔女 ，最紅黃絲!
唔好放呢張圖上撐警大聯盟，會害咗佢㗎!

中大都話中大人自救
理大真係condom黎無人理
入去救人都係為左任務
朱媛邊撚個黎架

佢唔走： 手足安全
佢走：賣左手足，popo full power 攻入明未？

如果係朱鎔基，佢個仔都61，朱媛如果係學生，隨時係朱鎔基既曾孫

屌 係孫女都係手足啦

個時我都有研究過
一係孫，一係曾孫

即係朱援係手足？

快啲搵返RTHK段live先，backup定

又話曾孫
孫定曾孫呀

呢個係核彈

申手黨，查喇仲問

POLY 教職員 快啲出手confirm 啦

其實有咩理據將呢個朱緩同朱鎔基拉埋一齊？唔會淨係同姓卦

puah

popo受命想捉的就係尼個

暴動？

曾生為左入去救佢，我dllmch

咁你就要幫手搵證據喇

睇蘋果直播 曾鈺成入到去第一個就問守護孩子‘果個女仔朱援係邊‘ 下一個鏡頭去左曾鈺成行去2女1男到 位置係M core 左邊 有舊假石果到 果一刻所有記者行開哂 無人影到邊個係朱援

都知佢條仆街無咁好死

屌 大家睇清楚
佢個女 朱燕來
前中銀香港副總裁
大陸人 仔女跟阿媽姓好常發生
分分鐘 係外孫女！

當時記者有鬼，帶風方帶走左真記者

少一個比人告暴動但爭取到機會放生到百幾個手足vs 多一個官三代比人告，但入面幾百人有死既風險，我覺得告少個 事實係真係唔公平，但我可以算數。
至少佢係得入面 都係真手足，對於仼何一個手足，影響佢地最少，可以平安保命無受傷，我已經好感恩。

而且如果條女真係真勇武，佢睇住其他人告十年暴動，而佢因為自己身分問題免責左，佢良心一世都會有愧，亦會掛住呢個叛徒既責備一世。咁樣 其實同坐十年監無分別。

以上個人意見既大前提要佢係真勇武手足，而唔係純走唔到，要人勞師動眾救佢既大陸西。

對家咁心急搵老鼠成出嚟救人，一定係核彈級，點可以唔推爆仲要老鼠尋日入完中聯辦出嚟

2018年前係中銀香港
而家係中銀大馬
好可能
中國正式結婚係2005 年
傳1997年已經係加拿大結婚
應該match
自己google

Poly幾日前已經有手足進駐，同埋星期日旁晚之前都未被封死係可以走，似乎因為set rb而被困入面嘅機會不大

開初你點解會認為係朱鎔基先，如果其實冇咩理據就唔應該依住朱鎔基呢條線去搵證據

難怪話支持五大訴求中嘅釋放被捕人士 支持特赦啦 原來有佢老闆d仔女在內

真實一定係自願留守

明明係朱元璋後人

救兩個人，另一個係邊個

條女夠 18歲未 ？

留意返，poly上星期三四開始已經有手足進駐，同埋即使星期日朝早打到七彩，但係到咗旁晚黑警先封死哂啲路唔比你走，所以如果唔係手足的話被困入面嘅機會係微乎其微

朱經緯後人呀

疊水咪外資
好多冇咁疊可以去香港中資行

朱自清後人 fced

朱有中國經濟沙皇稱號
曾經屌過維尼好大喜功

琴日記者問曾鈺成點解會黎
佢答
因為收到一個救助電話

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

假設，佢真係中共後代
放心，你點撚樣都害唔死佢
除咗習總一早想搞死佢家族

如果朱媛識玩
琴晚可以完全完勝

cls 真唔真

係手足既就搵阿爺幫手啦，咁唔駛搞咁多野啦

大大力宣傳.抵銷曾鈺成拉既票

屌那星 共狗紅三代反共？

咪撚講埋啲廢話啦 64嗰陣呢度咪又係大把人連精蟲都唔撚係

唔知佢係咩派 不過大紀員報佢今年拒出席閱兵
唉 算啦 啲人已經講到好興奮

所以佢地未睇唔起個小學生囉

報導話有兩個人跟左佢走

會唔會其實老鼠成係spin你地去曬朱援到(或掂假名多 佢會唔會唔知有記者呀？） 其實係救另一個

大膽黑警 該當何罪

係我表妹讀個到都一早返左屋企
不過朱援自己行出去撻朵都得啦
一定嚇到班狗手震

反清復明？

有冇得cut 出嚟？

班狗會當你9 up

佢係咪朱容基個孫女就有待FC
但係要建制派元老冒生命危險黎營救
有邊個後台可以做到？

有冇英文版本
轉過去twitter 🙏🏿

班毅進仔識鬼老朱咩

會唔會其實朱援只係妹仔個名
救果二個人一個係妹仔一個係主人
搵到個妹仔=搵到個主人
所以唔出名一齊走果個 先至係真正既官/紅二代
照道理老鼠曾咁老謀深算無理由會對住攝影機面前叫果個人既名

姐係守護孩子一早知再放水出去？

其實佢係咪講支援唔係朱媛呀

屌走既話隨便走到啦
入先要海關之麻

當年，朱元璋有24房子孫。考慮到隨著子孫繁衍，可能會名字重復，朱元璋於是親自為子孫們制定了取名命字的原則和方法。他為24個兒子的後代世系，各擬定了20個字，每個字為一世。凡子孫初生，由宗人府依據世次順序取雙名，雙名中的前一個字即太祖所取，後一個字則必須是一個以五行做偏旁的字，五行則以「火、土、金、水、木」為順序，如「火」為朱元璋孫子輩命名所用偏旁。

在朱元璋為24房子孫所取派語中，長房東宮懿文太子朱標的後裔世系派字是：「允文遵祖訓，飲武大君勝，順道宜逢吉，師良善用晟。」第四房燕王府，即後來成為明朝帝系的朱棣後裔世系派字是：「高瞻祁見，厚載翊常由，慈和怡伯仲，簡靖迪先猷。」如建文帝朱允炆，即是朱元璋長房「允」字輩，「火」行。又如最後一個皇帝崇禎朱由檢，即第四房第十代，屬「由」字輩，「木」行。

如果真係咁樣起名，應該係木字邊？

佢真係朱元璋後人黎
佢同佢呀爸、呀爺..既名係跟足朱元璋既族譜命名法
係佢個仔開始冇跟

反了反了

豬肉基唔係習派
唔直接聯絡啲狗
搵老鼠幫手都正常

另外你覺得朱緩叫得郁佢阿爺放全部手足走咩

就算見到佢個名都冇人會估係朱鎔基孫女掛

朱援係代號
想比藉口郁官二代
支那過唔到送中條例回血
需要其他藉口呀嘛

有冇人知第二個叫咩名

應該唔係插手
似係個孫女自己去幫手
要插手都係叫啲𡃁去搞啦

呢樣就唔知了
但佢地既對話係 朱援係邊
守護孩子： 係 係到 我帶你去搵佢

唔夠十八歲自首只係掛羊頭賣狗肉
真正係想運權貴家屬走

唔怪得知要玩圍城 唔似暴大咁強攻
驚啲POPO打錯或者姦錯人

你覺得我哋起晒佢底
佢就會俾popo拘捕坐十年咩
係咪太睇少中共權貴對香港司法嘅影響力？

諗都諗到佢唔係「擔心」青年人先走出黎啦
無中央默許佢會入理工
如果真係咁大義凜然既中大又唔走上去

你睇中共公主，佢係從父姓

女跟老母唔出狗
刁曱甴佢啲姊妹都係跟老母姓

屌我諗起money heist, 又係有個西班牙大使女兒....唔敢強攻

唔.....以後守「基地」，應該搵的留港中共紅三代做「人質」，安全有保障。

點都好 但係入面都係手足
身份如何都好 唔好咁harsh啦

又炒???

非子女，可以孫女，姪女...

大陸d官二代好似未必跟老豆姓？會唔會跟老母姓，以防萬一？

唔係外國勢力，係支那勢力

就算係朱又點會認 ⋯

係都話唔係啦

朱楥

點手足？佢個款似咁啱被困喎。一啲裝備都冇，手足最少都黑衫啩？
不過因為佢，警犬投鼠忌器，保護咗手足，都要多謝佢嘅！

唔了解 想知

可能人大轉頭就話，香港法律不適用於中国官員

但都有水元素喺入面，只係唔係部首

言語偽術

其實會唔會係"朱桓"

咪再傳假新聞啦

61-17 = 44
一個男人44歲正常仲射得出既

【Now新聞台】進入理大游說示威者離開的立法會前主席曾鈺成指，昨天下午開始收到求助，指校內有輕度智障人士，所以決定入校協助。他澄清沒有特意幫助中央官員家人離開，而其間有原本答應走的年輕人最終決定留守，他憶述時一度情緒激動。

立法會前主席曾鈺成昨晚進入理大校園說服部分人離開，他透露有人原先答應走，但最後改變主意。

這一幕在網上引起討論，有人指他進入校園是要拯救一名中央官員的家人，曾鈺成澄清，這是其中一名向他求助的人。

他表示，若有人願意離開，仍會協助他們與警方安排，但他不打算再到理大，以免再引起閒言閒語。

原來係真

連登神探次次都炒車
同燒山一樣, 查襯都錯

講真，如果係理大唔走既，我諗都應該視前線，如果地位顯赫，沒必要以身犯險。

佢都無否定，就算係官員家屬都可以向佢求助

邊個話佢17歲

中央官員就肯定係
但唔係朱鎔基孫女

暴徒

邊個夠膽告 ...
除咗甴近平。

btw 溝左佢有無機會做國家主席

班黑警又唔讀書，又低eq, 佢企出去，咁唔好彩遇到個癲既乜都唔理開搶再捉返去打點算。鄧丙強都唔信佢啲前線啦。咁重要既人，一定搵人接。

都要大到要佢去救

真正嘅 “起來 ～ 不願做奴隸的人”。

搭上搭ga遮
大官有條𡃁姓朱，個大官再搵曾生去救
深究唔到

DNA 問題

老鼠成講多錯多

之前D狗咪講過話 凡係理大果邊出嚟
全部都會告暴動
不如記錄下
遲下依位朱媛 有無份比狗告
如果無 你懂得

邊個夠膽告佢第二日就抑鬱症發作啦

有相有名，起低應該可以做到

真係唔識，請賜教

我都係00後

啱 呢個真

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

係都人地做國家女主席
你做林紹波